靠得住呢間嘢.......

兩碗雲吞麵、一碟菜，收我120蚊？碗雲吞麵得嗰兩三啖，雲吞仲要難食

平過池記啦，雖然都係貴嫁啦

只食下午茶，正價餐太貴